你最後都係選擇左離開我

點擊獲得驚喜
👇🏻👇🏻👇🏻

6月9號記得出嚟

算啦 兩個月

嘩
條有擺明搵你攝時間咋喎
邊有人拍拖咁講野
你表白先架？
定係俾人呃蝦條呀

又一件肉便器

佢表白
冇扑過

同佢冇扑過

咁都好啲
但係又要溝人又要當人水泡真係好仆街

佢當我係水泡？

以為自己開post 又係拍左兩個月
又係當初條仆街追我先
可能我第一次拍拖啦 佢經驗夠 所有甜言蜜語同行為都令我受 幾日前都好地地 幾日後就分開靜下
騎牛搵馬就認左去 咩工作忙 忙到見下維繫都廢事
前提我唔mind 但要咁我都控制不到
初戀呀屌

冇表白 自然一齊 都冇扑過
但諗起幫你手口我真係覺得好撚想嘔

本身分手前一日仲好地地
第二日就分手
喊左成晚
又冇胃口食野
今日食食下又想嘔
聞到都想嘔

請不斷重睇頭三句

醒吓啦絲 大把男人你揀 未遇到唔代表冇
何必為左啲仆街食唔落飯
我反而鬆一口氣從此自由
你要走咪走 好行唔送
你想拍散拖 即管繼續食你嘅散餐
總之一定要知道自己做緊乜 唔好因為人哋而失去自己
你嘅價值唔會剩係得條仆街
啱唔啱？

共勉之。絲❤️

I’m so graceful so my ex
One taught me love, one taught me pain

For*

你啱
我唔應該為左啲仆街浪費自己眼淚
佢唔珍惜我係佢損失

我星期一分手
之後三日除咗水
食乜嘔乜
到今日終於正常生活
喊啦傷心啦
到今日都仲會傷心
但你已經無眼淚嫁啦

2個月

我一諗返都會眼濕濕
想喊又喊唔出

Jm？

頭幾日喊到眼痛
要喊嘅時候自然會喊
喊到就盡情喊

我喊到個人好攰
做咩都冇精神又冇胃口
一無野做就會諗起佢

飲醉酒啦
無野做
唔想清醒就醉住過啦

我都想
但依家搬左去同阿媽住
想醉都難